【女仔】如何避免俾狗咬？

樓主讀過性別研究, 好明白咩叫身體政治
熟讀free the nipples等等的social movements都係想提高awareness
但有時抗爭都需要識得保護自己
呢幾日見唔少女仔冇乜準備
班狗又愈來愈中意淨係咬女仔
如果你知道自己肯定唔夠狗打
又跑得唔夠快
希望下面的practical tips可以令你面對狗冇咁驚
PS: 以下tips 未必適合蔥蔥 同埋 full gear 的你
我但不妨參考下

外表:
- 有幾樣衰扮幾衰, 真係唔好化妝同扮靚, 等佢睇你唔上眼
- 帶定一副假眼鏡, 冇度數的
- 扎頭髮
- 就算冇黑色帽, 都一定要帶帽

衣著:
- 唔好著短褲同背心, 我知好熱, 如果想落場的時候著短褲, 可以考試著長短二合一行山褲
一拉拉鍊, 可以即時變做長褲
- 唔。好。再。著。運。動。短。褲。落。場！！
- 掛件淺色衫係頸, 方便即刻變身
我知大家對黑色都有情意結，亦都係抗爭標誌
但係你知自己跑唔郁，又何必要俾狗標籤去攻擊？

行為：
如果兜口兜面見到狗, 而你又啱啱變身／或未變得切身, 建議可以做以下野幫自己抽離：
- 暫時唔好睇tg, 開其他app睇其他野
- 如果要對狗發洩情緒，唔好俾機會佢以言入罪，嘗試講「嘩～～～」
- 開openrice 同你隔離個個「搵食」
- 開巴士app google map 搵下路
- 就算唔食都要買定包煙，扮街坊, 啲狗一衝過嚟掉曬啲裝備, 即刻點煙

重點: 你唔需要緊張, 面部彊硬。話俾自己知: 你頭先咩都冇做過!!!!!!

精神係: 必要時出賣自己
唔係出賣別人, 係自己, 扮唔係夢遊, 只係經過, 食花生, 或者街坊

最最最緊要：千祈唔好自己一個落單!!
就算你真係自己一個落左樓下，係周圍搵幾條男仔扮男／朋友
我知係好冇骨氣, 好怕羞
但如果馬蹄露都可以係俾人打之後, 十指緊扣拖實個外國記者
你！都！一！定！做！得！出！
（頭盔）我完全唔係reinforce緊男權，唔係話男人就一定有用
但你要記住，對面班狗係冇人性，冇學識，要用返佢地個腦去應付佢地

如有補充
歡迎大家集思廣益 分享經驗
第一次出post sorry for 1999

自推10

自推9

自推8

7

6

真 落單左真係幾驚

但如果馬蹄露都可以係俾人打之後, 十指緊扣拖實個外國記者
你！都！一！定！做！得！出！笑咗

幫推

再推

扮街坊要食煙/點煙？
屌你啦
最憎煙鏟

宜家出動到掳人禁固, 唔好單獨出街

推到所有絲打見到為止

推！！！！

見到多左人講女手足
大家一定要背熟以上tips呀！

推 保護自己

「警告」推上熱門 女手足一定要小心

推 自保

係咁推

無限自推

然後再推

推

push!!!! 大家小心!!!